民主男神阮民安演唱會討論區（1）

《沒有國泰·還有民安》演唱會
日期：2019年1月23日（唔會再改...應該係）
地點：沙田酒樓宴會廳（都唔會再改...應該係）
時間：晚上8點正（唔會準時開Show...應該係）

好期待比錢買飛入去聽佢唱《煲底之約》、《煲底之約》（手足版）、《煲底之約》（剪爛回鄉證版）、《煲底之約》（係大陸搵好多錢嘅老婆合唱版）、《煲底之約》（日本原宿版）、《煲底之約》（E-Kids合唱版）、《煲底之約》（大合唱版）、《煲底之約》（不分化不割蓆版）、《煲底之約》（全港會考5分學生合唱版）、《煲底之約》（澳門大耳窿合唱版）、《煲底之約》（乳豬版）、《煲底之約》（提醒手足齊上齊落版）、《煲底之約》（與金馬獎候選男主角sss合唱版）、《煲底之約》（廣東話版）、《煲底之約》（黃色音樂圈版）、《煲底之約》（與达狗合唱版）、《煲底之約》（唱多一次要收錢版）、《煲底之約》（眾籌先肯唱版）

大家又分享下對呢個演唱會有咩期望？同埋希望聽到我哋嘅民主男神唱咩歌？

到時見！

唔知到時民主男神會唔會戴口罩同埋著住Balenciaga「低調」現身比蘋果日報記者「唔小心」影到呢？

千呼萬喚始出來

到時你會唔會整燈牌架一齊舉

xxxxx，講住咁多先！手足！齊上齊落！香港人，反抗！

（演唱會最尾）多謝咁多手足黎睇我嘅演唱會！唱住咁多先！齊上齊落！香港人，反抗！手足，繼續支持Tommy！

點解無人討論架係咪得我一個買左飛到時酒樓演唱會（定其實係夜總會）會唔會得我、吉野妹同埋酒樓啲藍絲阿嬸架

演唱會主題曲：

垃圾

唔比你咁樣鬧我民主男神

收到風好多人比左錢都無得拎飛，又呃左勁多錢

真？

有無證據？
有的話我日日開post搞大佢

幾日前已經好多人問佢點拎飛，佢話2日內會有email通知。但今日都未有，你扮買左飛再經fb send msg比佢，佢亦都唔會理你。

23號開show，睇多幾日先，以前試過睇演唱會（唔記得邊個）開show前幾日先收到飛

得食花生

又著返呢對巴黎世家 佢同佢老婆係大陸搵「咁多錢」點解無錢買多對

今晚就係啦 期待嗎？

真心佢會唔會有咩苦衷 唔係有心呃人但有阻滯

攞到飛?

你攞唔到飛？

你攞唔攞到飛?

無打算去 擔心人多嘅地方一陣惹到肺炎 畢竟民主男神好多fans